人生冇意義了

今日照鏡發現自己又柒左

仲可以更柒？

唉 已經好柒

伯母身體好嗎

唔夠我

早晨

早你老母

好掛住你地

但我唔掛住你

我想屌

.....

屌我啦 屌我啦

我想你屌我

ok

幫我

早啲訓應該會冇咁柒

幫你老母呀

真？？？？

屌你老母